<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>2. Elementos de Bloque on Tutorial de Markdown</title>
    <link>/tutorial_markdown/elementos_bloque/index.html</link>
    <description>Recent content in 2. Elementos de Bloque on Tutorial de Markdown</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <atom:link href="/tutorial_markdown/elementos_bloque/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Párrafos y Saltos de Línea</title>
      <link>/tutorial_markdown/elementos_bloque/parrafos_saltos_linea/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/tutorial_markdown/elementos_bloque/parrafos_saltos_linea/index.html</guid>
      <description>En Markdown, puedes formatear el texto de manera rápida y legible.
Párrafos Los párrafos en Markdown se separan por líneas en blanco.
Este es un párrafo. Este es otro párrafo.Saltos de Línea Para realizar un salto de línea sin crear un nuevo párrafo, puedes usar dos espacios al final de una línea.
Esta es la primera línea. Y esta es la segunda línea, pero está en el mismo párrafo.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Encabezados</title>
      <link>/tutorial_markdown/elementos_bloque/encabezados/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/tutorial_markdown/elementos_bloque/encabezados/index.html</guid>
      <description>Los encabezados son una parte fundamental para organizar y jerarquizar el contenido en Markdown. Utilizan el símbolo # seguido por el texto del encabezado.
# Encabezado de Nivel 1Encabezado de Nivel 2 Los encabezados de nivel 2 se crean utilizando dos símbolos ##.
## Encabezado de Nivel 2Encabezado de Nivel 3 Se continúa la jerarquía con tres símbolos ### para los encabezados de nivel 3.
## Encabezado de Nivel 3Encabezado de Nivel 4 Los encabezados de nivel 4 se crean con cuatro símbolos ####.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Citas</title>
      <link>/tutorial_markdown/elementos_bloque/citas/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/tutorial_markdown/elementos_bloque/citas/index.html</guid>
      <description>Las citas son una forma de resaltar texto para indicar que proviene de otra fuente o para enfatizar una determinada información. En Markdown, puedes usar el símbolo de mayor que (&amp;gt;) para crear citas.
Citas simples Una cita simple se crea utilizando un símbolo de &amp;gt; al comienzo de la línea:
Ejemplo:
&amp;gt; Esto es una cita simple.Se ve así:
Esto es una cita simple.
Citas anidadas También puedes anidar citas para resaltar estructuras más complejas.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Listas</title>
      <link>/tutorial_markdown/elementos_bloque/listas/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/tutorial_markdown/elementos_bloque/listas/index.html</guid>
      <description>Las listas son una característica en Markdown para organizar elementos de manera estructurada.
Listas Ordenadas Las listas ordenadas se crean utilizando números seguidos de un punto.
Ejemplo:
1. Elemento 1 2. Elemento 2 3. Elemento 3Se ve así:
Elemento 1 Elemento 2 Elemento 3 Listas sin Orden Las listas sin orden se crean utilizando un guion, un asterisco o un signo más.
Ejemplo:
- Elemento A - Elemento B - Elemento C * Otra forma de lista no ordenada * Y otro elemento * Y otro más + También es posible usar el signo másSe ve así:</description>
    </item>
    <item>
      <title>Códigos de Bloque</title>
      <link>/tutorial_markdown/elementos_bloque/codigos_bloque/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/tutorial_markdown/elementos_bloque/codigos_bloque/index.html</guid>
      <description>Los bloques de código son una parte de Markdown, ya que permiten mostrar código.
Bloques de Código en línea Los bloques de código en línea se crean al rodear el texto con backticks ``.
Ejemplo:
`console.log(&amp;#39;Hola Mundo!&amp;#39;);`Se ve así: console.log(&#39;Hola Mundo!&#39;);
Bloques de Código Los bloques de código con varias líneas se crean al rodear el código con tres backticks ``` al inicio y al final del bloque, también se puede especificar el lenguaje seguido del los tres backticks iniciales.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Reglas Horizontales</title>
      <link>/tutorial_markdown/elementos_bloque/reglas_horizontales/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/tutorial_markdown/elementos_bloque/reglas_horizontales/index.html</guid>
      <description>Las reglas horizontales son líneas utilizadas para separar y estructurar visualmente secciones en un documento. En Markdown, se emplean para crear divisiones claras y mejorar la legibilidad.
Las reglas horizontales se crean mediante el uso de tres o más de los siguientes caracteres en una línea propia:
Tres o más guiones (---) Tres o más asteriscos (***) Tres o más guiones bajos (___) Ejemplo:
--- Una línea de guiones produce una regla horizontal.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>